和理非同我入一入嚟

而家要召喚全香港和理非係818出嚟幫手
我地要睇下呢個政府點回應和平示威
請所有和理非幫手 818 出嚟 人數一定要多過200萬+1
勇武勇士們你地辛苦左2個月 係時候要要休息一陣 因為休息是為了走更遠的路
今次示威完係一定一定唔可以衝 我地即管睇下呢個政府係味又 well noted with thanks 如果係咁就可以文宣推翻哂佢之前記招出嚟講概野 同時 我地又會得到國際概輿論
因為而家好多個國家 包括 美國英國澳洲都叫我地和平示威 我地今次就做好佢交返個波俾佢地 記得記得唔好衝 我地都要制止想衝概人